大家中意一個人會諗咩

我先
見到佢好想攬住佢
飲醉會想表白

佢唔會鍾意我

好想同佢大戰三百回合

啱

諗點食咗佢

真心 次次都要控制住自己

下一句要講
平時好識social
但睇親佢就個腦死火

會諗同佢扑野

唔想覺得身己會有希望
有時想佢一句唔要就咁算

鍾意一個人但係得唔到 其實係人生嘅常態

起完樓主底
發現你真係好中意條仔

那夜誰將酒喝掉
因此我講得多了

哈其實都唔知自己中意佢d乜
好想放低一了百了

樓主之前照心電圖結果點

幾時可以見到佢 幾時可以同佢拖手

諗到好長遠,會諗到結婚之後個情境

無事 遲D去內科再跟進

讀多d書，賺多d 錢，等佢睇得上我

諗點樣令佢笑 點樣照顧佢

可惜無可能